取消的機只係好少部份

一手料 6：05分影

推 多啲人

唔夠人， 快入機場！

和理非終極手段：以罷買迫政府回應五大訴求

日五罷買運動正式開放ＳＩＧＮ ＵＰ！！
請大家一定要ＳＩＧＮ，人數好緊要
詳情
直接簽署ＬＩＮＫ

目標：香港市民不滿政府腐敗無能，２００萬人響應罷買行動，ＧＤＰ減少３％，政府被迫回應五大訴求

推呀

你有咩證據

快入機場

無證據唔會信

自己上國泰網站睇，使乜聽你講

”一手內幕，識人喺乜乜做.....”
識人做警察，所以佢關於警察的料就一定堅? 白癡！
呢D通常都是流料，好多大陸假新聞都係咁開頭
呃唔到連登有智慧的巴絲